{
  "Dashboard": "대시보드",
  "Settings": "설정",
  "ID is required": "신분증 필요",
  "Slug is required": "슬러그가 필요합니다.",
  "Primary language is required": "기본 언어 필수",
  "Label is required": "라벨이 필요합니다.",
  "Successfully created video.": "동영상을 성공적으로 만들었습니다.",
  "Failed to create video edition.": "동영상 에디션을 만들지 못했습니다.",
  "Something went wrong.": "뭔가 잘못되었습니다.",
  "ID": "ID",
  "Slug": "슬러그",
  "Label": "라벨",
  "Primary Language": "기본 언어",
  "Cancel": "취소",
  "Create": "만들기",
  "Locked": "잠김",
  "Title": "제목",
  "Published": "게시됨",
  "Description": "설명",
  "Video Library": "비디오 라이브러리",
  "Create Video": "비디오 만들기",
  "subtitles": "자막",
  "Successfully created edition.": "성공적으로 에디션을 만들었습니다.",
  "Failed to create edition.": "에디션을 만들지 못했습니다.",
  "Edition deleted successfully.": "에디션이 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Edition delete cancelled.": "에디션 삭제가 취소되었습니다.",
  "Are you sure you want to delete this edition?": "이 에디션을 삭제하시겠습니까?",
  "This action cannot be undone.": "이 작업은 되돌릴 수 없습니다.",
  "Delete": "삭제",
  "Edition updated successfully.": "에디션이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
  "Subtitles": "자막",
  "New Subtitle": "새로운 자막",
  "No subtitles": "자막 없음",
  "Name is required": "이름은 필수 입력 사항입니다.",
  "Name": "이름",
  "Update": "업데이트",
  "Editions": "에디션",
  "New Edition": "새 버전",
  "No editions": "에디션 없음",
  "Primary": "기본",
  "Failed to create r2 asset for VTT file.": "VTT 파일에 대한 r2 에셋을 생성하지 못했습니다.",
  "Failed to create r2 asset for SRT file.": "SRT 파일에 대한 r2 에셋을 생성하지 못했습니다.",
  "Successfully created subtitle.": "자막을 성공적으로 만들었습니다.",
  "Subtitle create cancelled.": "자막 생성이 취소되었습니다.",
  "Failed to create subtitle.": "자막을 만들지 못했습니다.",
  "Subtitle deleted successfully.": "자막이 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Are you sure you want to delete this subtitle?": "이 자막을 삭제하시겠습니까?",
  "Failed to upload subtitle file.": "자막 파일을 업로드하지 못했습니다.",
  "Successfully updated subtitle.": "자막을 성공적으로 업데이트했습니다.",
  "Subtitle update cancelled.": "자막 업데이트가 취소되었습니다.",
  "Failed to update subtitle.": "자막을 업데이트하지 못했습니다.",
  "Subtitle Files": "자막 파일",
  "You can upload both VTT and SRT files for the same subtitle. Drop files together or one at a time.": "동일한 자막에 대해 VTT 파일과 SRT 파일을 모두 업로드할 수 있습니다. 파일을 함께 업로드하거나 한 번에 하나씩 업로드할 수 있습니다.",
  "Language is required": "언어 필수",
  "Language": "언어",
  "Video is locked": "동영상이 잠겼습니다.",
  "This video is currently locked to prevent edits": "이 동영상은 현재 편집을 방지하기 위해 잠겨 있습니다.",
  "View Videos": "동영상 보기",
  "Information": "정보",
  "Image": "이미지",
  "Short Description": "짧은 설명",
  "Study question created": "학습 문제 생성",
  "Add": "추가",
  "Add Study Question": "학습 문제 추가",
  "Study question updated": "학습 문제 업데이트",
  "Edit Study Question": "학습 문제 수정",
  "Study question is required": "학습 질문이 필요합니다.",
  "Enter study question": "학습 문제 입력",
  "Study question deleted": "학습 문제 삭제됨",
  "Study Questions": "학습 질문",
  "Edit": "편집",
  "No study questions": "학습 문제 없음",
  "Delete Study Question": "학습 문제 삭제",
  "Are you sure you want to delete this study question? This action cannot be undone.": "이 학습 문제를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Description is required": "설명은 필수 입력 사항입니다.",
  "Video description created": "동영상 설명 생성",
  "Failed to create video description": "동영상 설명을 만들지 못했습니다.",
  "Video description updated": "동영상 설명 업데이트",
  "Failed to update video description": "동영상 설명을 업데이트하지 못했습니다.",
  "Drag & drop or choose files to upload": "업로드할 파일을 끌어다 놓거나 선택(최대: {maxFiles})",
  "Drag & drop or choose a file to upload": "파일을 끌어다 놓거나 선택하여 업로드",
  "Upload files": "파일 업로드",
  "Upload file": "파일 업로드",
  "video image": "비디오 이미지",
  "Upload image": "이미지 업로드",
  "Change image": "이미지 변경",
  "Change Image": "이미지 변경",
  "Warning: this change will apply immediately": "경고: 이 변경 사항은 즉시 적용됩니다.",
  "Uploading failed, please try again": "업로드에 실패했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Image uploaded successfully": "이미지가 성공적으로 업로드되었습니다.",
  "Image Alt is required": "이미지 대체는 필수입니다.",
  "Video image alt created": "동영상 이미지 대체 생성",
  "Failed to create video image alt": "동영상 이미지 대체 이미지를 만들지 못했습니다.",
  "Video image alt updated": "동영상 이미지 대체 업데이트",
  "Failed to update video image alt": "동영상 이미지 대체 이미지를 업데이트하지 못했습니다.",
  "Image Alt": "이미지 대체",
  "Title is required": "제목은 필수입니다.",
  "Url is required": "URL은 필수입니다.",
  "Published is required": "게시됨은 필수입니다.",
  "Failed to create video title": "동영상 제목을 만들지 못했습니다.",
  "Successfully updated video information": "동영상 정보 업데이트 성공",
  "Failed to update video information": "동영상 정보를 업데이트하지 못했습니다.",
  "Video URL": "동영상 URL",
  "Status": "상태",
  "Snippet is required": "스니펫이 필요합니다.",
  "Video short description created": "동영상 짧은 설명 생성",
  "Failed to create video short description": "동영상 짧은 설명을 만들지 못했습니다.",
  "Video short description updated": "동영상 짧은 설명 업데이트",
  "Failed to update video short description": "동영상 짧은 설명을 업데이트하지 못했습니다.",
  "Add Audio Language": "오디오 언어 추가",
  "Edition": "에디션",
  "Uploading...": "업로드 중...",
  "Processing...": "처리 중...",
  "Upload Failed!": "업로드에 실패했습니다!",
  "Drop a video here": "여기에 동영상 올리기",
  "Something went wrong, try again": "문제가 발생했습니다. 다시 시도하세요.",
  "Invalid file type. ": "파일 형식이 잘못되었습니다. ",
  "Change file": "파일 변경",
  "Audio language deleted successfully": "오디오 언어가 성공적으로 삭제되었습니다.",
  "Failed to delete audio language": "오디오 언어를 삭제하지 못했습니다.",
  "Delete Audio Language": "오디오 언어 삭제",
  "deleteVariantDialog": "{ language } 오디오 언어를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 취소할 수 없습니다.",
  "Failed to load video": "동영상을 로드하지 못했습니다.",
  "Quality is required": "품질이 필요합니다.",
  "A download with this quality already exists": "이 품질의 다운로드가 이미 존재합니다.",
  "File is required": "파일 필요",
  "Failed to upload file": "파일 업로드에 실패했습니다.",
  "Failed to create download": "다운로드 생성에 실패했습니다.",
  "Download created": "생성된 다운로드",
  "Add Download": "다운로드 추가",
  "Quality": "품질",
  "high": "높은",
  "low": "낮음",
  "Save": "저장",
  "Delete Download": "다운로드 삭제",
  "Are you sure you want to delete this download?": "이 다운로드를 삭제하시겠습니까?",
  "Confirm": "확인",
  "Downloads": "다운로드",
  "No downloads available": "다운로드할 수 없습니다.",
  "Size": "크기",
  "Dimensions": "치수",
  "URL": "URL",
  "Audio Language": "오디오 언어",
  "Audio Languages": "오디오 언어",
  "HLS stream not available": "HLS 스트림을 사용할 수 없습니다.",
  "No children to show": "보여줄 어린이 없음",
  "Video not found": "동영상을 찾을 수 없습니다.",
  "Could not find the video you are looking for": "원하는 동영상을 찾을 수 없습니다.",
  "Go Back": "뒤로 가기",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Sign in": "로그인",
  "or": "또는",
  "Jesus Film Project": "예수 영화 프로젝트",
  "Sign in with Google": "Google로 로그인",
  "Sign out": "로그아웃",
  "401 Unauthorized": "401 승인되지 않음",
  "We couldn't validate your credentials. Please ask an administrator to add the necessary role to your account by forwarding them your ID & User ID.": "회원님의 자격 증명을 확인할 수 없습니다. 관리자에게 아이디와 사용자 아이디를 전달하여 계정에 필요한 역할을 추가해 달라고 요청하세요.",
  "You need to create a UserMediaRole record": "사용자 미디어 역할 레코드를 만들어야 합니다.",
  "Open Prisma Studio for api-media": "api-미디어용 Prisma Studio 열기",
  "Select the UserMediaRole model": "사용자 미디어 역할 모델을 선택합니다.",
  "Add a record with the id and userId below with at least one role": "아래에 하나 이상의 역할이 있는 id 및 userId를 가진 레코드를 추가합니다.",
  "Sign out and back in again": "로그아웃했다가 다시 로그인",
  "User ID": "사용자 ID",
  "View": "보기",
  "Nexus": "넥서스",
  "Home": "홈",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Draft": "초안",
  "Failed to get Mux video status": "Mux 비디오 상태 가져오기 실패",
  "Audio Language Added": "오디오 언어 추가",
  "Failed to create R2 asset": "R2 자산을 생성하지 못했습니다.",
  "Failed to create Mux video": "Mux 비디오를 만들지 못했습니다."
}